[An狗] Admin同我入黎

幾時整番個付費功能黎
唔想睇廣告呀
同埋可唔可以叫DatHKG整埋LIHKG 個App

我而家等緊的士去機場，再見

想課金支持下
對唔住大佬
慢慢整 唔好Bam 我
玩得開心D

玩得開心啲
記住你買手信影俾我地

旅途愉快

咩又去
上次年幾前啦
今次本身係去參加婚禮

幾時返

巴拉旅途愉快

巴打去旅行之前趕好an版俾我地用
玩得開心啲